有冇發現中國人去到邊都避唔到中共？

香港人上一代避中共黎香港 70年後又落返中共手

歐美又點? 中國華為等企業入侵 NDS 全球化 衰到唔比人言論自由

幾時先可以亡黨 共匪 比人洗哂腦既都死清光?

咪十月一lor
中共亡

承你貴言